Smart Speaker一問

有無巴打用過JBL Portable Smart Speaker 或者 Bose Portable Smart Speaker?

我有個home mini，但播歌啲聲好差
想買一個好聲啲speaker，又可以當google home用，

但係2個嘅價錢差唔多相差一倍，所以想問下意見

Push